求 Impractical Jokers (好友互整) Season5+Season6 中文字幕

求 Impractical Jokers (好友互整) Season5 + Season6 中文字幕

Impractical Jokers Season5 第8-26集
Impractical Jokers Season6 第18-26集

小弟僅能奉上Season1-4 :

小安德魯譯文誌

KIMT

FMOVIE

推

lm

再推

之前睇到笑唔停，但係睇得多都開始厭咗。

隔一排再睇又會覺得好好笑

四人組入面你地最中意係邊個？

Joe

All

幫你推